民建聯真係派口罩 民意準備逆轉了

未知真定假，頭先係谷到見到多謝民建聯

好肚餓
想食蒸左既口罩

洗過嘅點用

無罩人要轉藍啦

正啊 集哂成班藍絲廢老圍9佢哋
到時派哂唔夠就...

屌，依家落去排隊先

要轉做藍絲了支持Ivan

一齊去拎啦

戴豬嘴啦

多謝民建聯

實派啲薄過condom嘅罩

會唔會係救救？

拎政府口罩派俾人？

泛民班仆街食屎啦，我唔會再投票比泛民任何一個！

lm

一齊去拎
拎完轉送當區區議員

全部連登仔出動,黎明行動再現香港

轉藍絲了

Send比兩老落去排先

一盒

有人攞左
湖北制架

文宣可唔可以改為
有蔣麗芸認證，係用熱水100%蒸煮用過嘅2手嘅口罩，環保又安心

當全港都無口罩
佢哋有一萬盒派比巿民
啲口罩邊到嚟?

csi？

湖北生產

一齊拎啦 轉頭佢唔夠派 班生番又發癲嫁啦 民意逆轉又逆轉

推

留名等睇藍絲排唔到放火

有無蒸過架

係咪蒸過㗎🤔🤔

聽日去排 拎盒先
Share埋比D fd先

諗諗下加埋由武漢新鮮空運直送

黃藍是政見
口罩是良知

又要排通宵

飛緊的過去

可能係支那人都唔會用嘅武漢口罩

清蒸定白烚

等睇廢老打交

唔好講得咁大聲我都想要

大家一齊拎，排到藍絲拎唔到，等佢地自己吵

個袋厚過口罩

拿拿臨攞哂佢，蛇齋餅糭見者有份

廢老：我有份投你呀，而家話派晒？

拎晒之後再派比其他人

民建聯真香港人

一定一齊去拎
唔夠派就狂屌

Ann姐今晚蒸完派比大家

唔夠派就真係民意逆轉

派元秋蒸過嘅口罩？
有無咁順攤

唉屌
有奶便是娘
狗衝去拎好了

九成九派埋d大陸製＋紙咁薄口罩

口罩換一票真係好撚抵屌

一盒50個姐係200盒
等住比人屌啦

係咪ann姐親手蒸過？

支持magnum

清蒸口罩

湖北口罩 不了

理得佢，咁遲先派一樣比人屌

😷

777暗啞底畀1萬盒佢地？

排緊

睇佢兩條豬隊友，一定係派CSI

除左蒸 仲可以點煮

手足，識做啦，早啲去

湖北製造

一萬盒????
蒸過嘅二手口罩??

乜嘢牌子？出幅圖嚟睇睇先。(又係「救救」牌口罩？)

Made in chinazi

俾人拎完拆盒再炒賣

派湖北口罩？

之前派果啲好似唔合規格......

一齊去拎
拎完投返民主

多謝

派蒸口罩

1萬盒翻蒸口罩

派果d係咪 國產貨

佢地批口罩分分鐘深圳落黎

等我都一齊去排隊先~~

屌 排定隊先

組隊一齊

執用完嘅蒸嚟派

一陣好似屈人寺咁，派到10001 盒就會俾人屌鳩

清蒸就聽得多、唔知到時有無油炸簡、諗起都想食、yummy

push

gchi

草船借箭

真，我都去囉

組隊去拎 將敵人嘅物資變為自己嘅物資

政府都無，佢點解會有咁多
大家心照

200盒十幾個區派屌你老母又撚鳩班廢老，定一人派一隻呀

派佢蒸過既罩？

林奠出手了
政府啲口罩就係留俾禮義廉去換選票

民建聯為立法會選情開始出招

民仔好波

係咪武漢制㗎

如果係fake應該好撚好笑

等我今晚落去先

好需要口罩

我唔拎了, 留俾有需要既藍絲

多謝ann姐

齊齊排隊 等廢老排唔到屌9佢

落去排搶哂啲廢老quota等佢地屌鳩淫賤聯

誠哥都冇咁撚多啦！

轉投DAB了

👍👍👍

一齊拎，等啲藍絲屌鳩佢地

廢老拎唔到又嘈

留明睇下派咩級數

正 蒸氣口罩定武漢口罩

假既 有黃大仙
同埋 上官網 都冇
應該係想搞鳩佢地

快 去攞曬藍絲啲口罩先講 等佢地拎唔到唔投建制

一萬盒，但咁多區，分分鐘每區得50盒或以下，一分鐘派完

政府貨？

得一萬個準備比廢老屌撚死啦

我係藍屍

鬥早攞

殘體字包裝正常人邊會要

大鑊 武漢口罩

2月1號有無
係咪每日都1萬個

著數照拎！！！！
連登仔全面進場排口罩！！！！

今曰好似有人講過

照攞，等到班廢老連湖北貨都無
黎明行動

依加落去含淚排隊先

佢派實支持架 惠民政策拎1個都好
你估係仆街政府咩
share ‼

有冇地址

聽講辦事處d人諗住私碧哂

我以為1月32日

睇下佢地派邊款
可能政府特登hold起啲貨俾保皇收賣人心

一萬個啊

蒸完拎黎派？

排唔到係咪會有好多藍絲裝修踢閘?

去拎啦啦!!!

CSI口罩

拎撚左但唔投票比佢
咬我食
如果賣都要凌晨4點免費一定更早

Fake News

點解佢地會咁多貨？

免費派嘅
大家心照

食餓民建聯

去拎喇

自隊 想打一萬盒

Fake news?

31號 8點

一齊去排隊
再順手叫下口號
吸d狗黎射下煙先啦

清蒸過？

嘩!推呀

福利照攞、票投..

去排隊了

排緊隊㗎啦蔣議員

分分鐘全部都係消毒再用型

dim suen

假
唔好傳

排唔到的手足到時記得大聲啲起哄，刺激班廢佬等佢地出手

一定照拎

似fake news
上facebook lage同佢地官網都唔見

會唔會喺武漢加持上光

我宜家就落去排

Page

而家去排定隊

係少數派嘅口罩

Fake news

Made in Wuhan

有元秋邊個夠膽攞

冇香港島

一萬盒，唔係一萬個

完啦 fake news黎架
唔好誤傳啦
真係擔心有d老人家特登去排
凍到咁仲要早起身真係唔容易架...

佢地Facebook...

依家去排先

痴線我前面已經排咗幾十個人

放長雙眼，等睇搞到成鑊粥

佢有50萬個口罩？

ann BB

Pish

一齊去屌鳩佢做乜唔派

Thx ccccccc

我覺得無1萬個，之後一陣又話派完 。扮晒派咗1萬個幫市民

Wooooooooo
拎返盒先

推發比老人家睇

我已經難分真與假

蔣議員太強大
多謝組國
多謝民賤聯
多謝蔣議員

唔好俾班廢老知，我今晚就去排

我地排頭攞曬 等班藍嘅攞唔到咪一舉兩得

假

我落去排隊先

終於做翻次好事

拎完再轉賣

冇陰公肺炎仲要加班整口罩血汗工廠

嘩吊， go 左 black 都要 come back 鳥

ＦＡＫＥ你老尾，你咪唔好去排

要去排隊了.

成功爭取

湖北造？

有罩便是娘

準備排隊

屌有口罩都唔派！！

講真 呢d時候就咪撚傳播假消息啦

快d forward曬俾佢地知啊
有福同享吖嘛

要排凌晨啊

一人一個 用完就清蒸

當然要早過班老人家去，後生仔要返工，都有需要保護自己嘛

今晚排定隊拎先

靜靜地。。。

係咪蒸過架？唔蒸唔要架！

正 即刻落去拎

有咩區可以拎

俾都唔要

準備出門去排隊

你講呢D ?

屌方唔係林鄭放口罩俾佢地挽救文心

Starry

緊係落左去先算

我阿婆都有同我講

有人落格呀快啲拎番出黎

湖南製定係政府既儲備?

曱近平

會唔會有廢老去推冧曬d野

佢哋之前送湖北製造口罩
今次應該都係一樣

拎完再放上網賣

拎返去蒸一蒸先用

民意逆轉啦屌

明明有都唔排, 呃市民
民建聯臭八婆子宮生瘤啦!

攞哂佢

轉做藍絲喇 我宜家去排隊

又唔派啦

正，聽日要去排

Push

少擔心，廢老拎唔到會好似天水圍屈臣氏單嘢咁拆佢檔。
我地只要快過啲廢老去拎就得

真定假

開邊，蒜蒸 thanks

係佢辦事處貼蔣麗芸話用蒸汽蒸口罩既 cap 圖

大家去排

收埋左幾耐？

義工fatfat

禁蒙面法

泛民是明獨民建聯是暗獨老子一早看穿這幫港獨了

又話派又唔派 想點啊

一萬盒，每個辦事處有冇100盒，睇黎要5點去排

不要爆力
馬屎bu圖

大家一定要攞曬所有民建聯口罩

幾點去排先有籌

我都想要啊

喂哥仔，你個account起底唔見有野既

聰明

我唔信fake news,
我send 晒俾藍屍group 叫佢地聽朝排隊

大家齊齊去
我話似又唔完全話唔係
記住同身邊嘅藍絲朋友講

我要馬蹄蒸

我老婆要金銀蒜粉絲底

唔該

要奶共了

真
我排緊

可以去博一博
無罩了

排緊大埔，前面廿人左右

去加速預埋我

佢家下黃絲帶 又變返做藍絲帶
又變返做黃絲帶 驟下望下好似藍絲帶

派救救mask

和你拎

係正樓下
一陣落去排

made in wuhan

真，已經排緊了

去撚到學班藍絲廢老咁屌鳩佢派得少囉，唔洗人教下話

蒸返D口罩比返佢用

搶呀

港共咪話撲批口罩返嚟嘅
駛啲錢HOLD起批罩俾獻世派收買人心
為年尾選舉舖路，對外又話共產黨同心抗疫
最起碼保住動搖緊嘅藍絲廢老鐵票先

今次對港共嚟講係唯一返身機會
你知我知林鄭維尼班賤種都知
唔係以為佢地咁好死全部罩放出市場賣

派都唔敢要啦

gogogo

支持

屌你老母真係派罩, 今日荃灣已經好多
即刻叫老母幫手放入藍C GROUP先

DAB

假架

食餓民建聯 票投黄色聯

我準備好啦

打左咁多個月，一個口罩，民意就逆轉，係你on 9定係民意on 9 ?

我信架 請廣傳

感謝黨
轉藍了

去搶

泛民呢？

清精口罩正..

入去屌

根本班友收埋哂
宜家派少少收買人心

做藍絲了

收撚埋唔派, 搞撚錯呀

有蔣麗芸係到 啲人敢唔敢拎都係問題

帶定豬嘴去排

求下大家唔好去搶呀啲公公婆婆好慘㗎
失民意呀

20mins成20頁回覆

痴撚線

好多人, 排到仆街屌

黃既落去拎l哂佢
d廢老拎唔到
咪會diu哂鬼囉

今日廢青重Diu 9叫人去民建聯 好彩我不嬲信政府

聽日去排隊

食埋飯就衝落去

整得咁好嘅

地址？？

有冇手足聽日等班廢老排隊嗰陣報警

所有連登仔黎明行動同我拎哂佢，用藍絲既資源黎幫黃絲

留意下有冇csi
可能用懲教署口罩
政府俾佢地派
等佢地改文意

排完都唔投你喎，吹咩

有冇朋友快d 落去排，唔好輸俾d 廢老

哇
唔排隊就無架啦

咪上當

全城無口罩,D貨係邊樹來?

咪話我話

二手口罩

Fake你老母閪咩

非也。要拍低藍絲爭口罩既打交場面

派武漢假口罩?

?????

上面有人話假

假已請聽朝去排

真嘅

一萬盒咁少聽日藍絲要裝修議員辦事處

聽日點都照排先

無話派1手口罩喎

Up

唔好理啦
總之有口罩用就得啦

係咪強國製兼返蒸既口罩...

邉個又散播不實消息

拎部Macbook 播放蒸口罩片段

推, 下次票投民建聯了

Ann姐會即叫即蒸

開始多人了

你班仆街仔 人地話聽朝派啊
你地依家就落去
係咪想排通宵啊 好撚凍啊屌你

點解佢地會有咁多存貨

見到開始有人排喇

武漢製造嘅口罩,你要曬佢啦,我唔想死住😅

照搶
唔夠派就屌尻佢地

嘩咁好心咩 聽日去排先

唔好落格喎，快啲死番出嚟。

估下啲口罩邊到嚟

一定去排隊

留名唔夠派俾人屌

派哂就

蒸左果啲？

清蒸口罩 不了

假架連個電話都係假

拎到手先知咩料嫁嘛

推藍絲group

做實事

係喎，要傳大d

蒸過嫁？
無蒸過我唔會要嫁

拎撚左先好過益藍屍廢老

睇佢派得俾幾多個

係咪派啲消毒過重用個啲...

組隊拎撚嗮佢

自己收埋？

蒸過要去搶了

經過100度高溫蒸煮消毒，好安全

搶曬佢，唔比藍絲拎

呢班蠢人邊到做得成事 等睇派武漢製口罩

收埋1萬盒唔派！
我唔信民建聯咁有錢會冇囉！
9成收埋中飽私囊啦
唔理！照排！

而家要去排喇

有冇地址?

大家一齊去排隊，實有口罩拎架

排隊

正呀。9衝

清蒸豉油口罩

唔好俾藍屍見到呀，搶撚晒d 口罩， 自己知得啦

想睇

咁多負皮，屌你又話連登仔好醒，咁撚多人唔撚識玩

咩呀 真㗎
唔好亂講啦

頭先路過元洲村 已經有人排緊

屌打隔離果條利乜乜 咩初十啟市口罩已訂完

照排啦, 拿口罩緊要

自私撚自己唔得閒攞就話假
我唔信！我宜家就出去排！！

驗眼喇

支持民建聯！而家就同一家人去排定隊

你地唔好同我搶呀
我要４盒呀等住救命架屌你

驗眼啦

睇佢到時派邊款口罩先

做到野 會叫家人下期投你

快啲share比啲藍屍知

頂
9pm 就幾百人排緊
唔知有冇分

行動post

Made in Wu Han

巴絲們快啲排隊去拎晒佢啲口罩
等啲廢老拎唔到發爛

全民早過廢老去拎

最快應該搵多啲人坐監

有冇圖

聽日叫埋屋企人去拎先

北區支部劉已完留一盒比我丫，我有投你㗎。沖完涼即落樓排

排隊先

真係有一萬盒口罩又唔一早派？
留名睇全部唔合規格同蒸口罩

派武漢口罩?

記得戴咗罩保護自己先

屌你邊個咁有心機 整到咁靚

唔係派武漢做嘅口罩咩

去排隊啦

假的，瓊子fb 澄清左

蔣媽媽

加少少蒜

藍絲們表示好肚餓 幾時蒸得

勁wor有mon post

政府收埋既口罩

多謝鯨姐雲姐

老閪都拎。做乜唔拎。等拎完班廢老拍鳩佢閘

FACEBOOK話假就假呀?
你點證明唔係元秋用緊你FB?

Ｄ口罩蒸過？

好彩香港有蔣麗芸

Share比廢老啦
[url]假架[/url]

聽日7點去有冇機會仲有 ？

呢個疫情真係痴線
日日都有幾十樣fake news

講清楚點煮法好喎

勁多

mola mola

大家幫手一齊拎曬佢

咁我都要去拎吓啦

嘩好正呀
要轉藍絲了

請蔣議員親自示範口罩蒸煮法
並當場戴上之後行去伊院急症室一趟
咁民意就一定會逆轉

正呀 早d排定先得

一萬個我或者會信
一萬……盒……喎……

去攞晒啲口罩

新鮮出爐免費口罩

係真唔係⋯

叫埋全家去排隊先

搞到我都想去排埋一份

一定要去拎
一陣比藍絲拎哂點算

有人龍未

蒸左8成，你番屋企蒸番熱就用得嫁啦

一定要分享對家資源
切忌自命清高

聽朝要排，推上熱門

哇依家就去排

依家去先

我都轉藍啦屌

要投民建聯了

依家落去排隊先

又假 叫晒呀爸呀媽去排

一萬盒。。。好多盲人

我呀媽d bra都用曬 整唔到口罩

咁假都有人信嘅

我愛民建聯

真

算啦,唔好share依 d fake news啦, 識有d 屋企無口罩,真係會走去排, 分分鐘因為咁出街染病真係唔好。而且e d野又易澄清,除左可能撚到班廢老之外唔見得有咩用, 或者可能我諗唔到啦, 仲要可能會撚到自己人....例如:銀髮族

100分

你識唔識玩㗎師兄

有人爆料話撚左建制同政府收埋晒口罩，
派口罩玩民意逆轉

要一盒, 唔該

屌你正阿喂 有蒸熟口罩拎
今次肺炎實中 可以去差館報失啦

條友真係唔識㗎喎

真定假呀

我覺得係真就係真架啦

CSI

PUSHHHHHHHHHHHH

要做藍絲了

推CSI

食窮＿＿＿ 票投＿＿＿

推推

民建聯 果然係民生第一

留名睇佢唔夠派, 跟住畀人打

我不反了

轉一日藍絲再轉番黃

狗衝

拎完賣比藍絲

民建聯一心一意為你開創

實現美滿理想的盼望
我地人氣壯
憑實力敢擔當

民建聯清晰方向步履爽朗
又點止民主咁簡單
我地人氣壯
真誠為香港

係咪留比自己人用唔派
我呀公宜家好嬲呀，話民建聯呃人

一定

呢家去排隊啦 開始多人

元秋姐可唔可以用100%水浸過先

咁好死

係 唔好睇少香港人

政府分一萬個俾佢咪有

囚犯都有人權

我去緊準備排通宵

民建聯，原來你地先係真正對香港人好

邊到有辦事處

唔知啲貨係邊度造?
湖北製造嗰啲
係咪唔好送俾手足 ...

可能係csi口罩

正呀

又成功爭取

全民排隊搶口罩 一齊去了

一齊攞撚唒佢

已經叫曬姨媽姑姐今晚去排隊，希望搶到幾盒啦

用佢哋啲嘢 我真係恭喜你啊

黃c 應唔應該羅

又要5點出發了

只要一見到檔口有幾個人排緊隊，啲廢佬大媽即刻湧曬出來佢哋從來唔執輸㗎

唔通就係派政府口罩轉陣？

快d去排隊先
如果有人叫你唔好排 一定係唔想你攞到口罩
我唔會中計嘅
一定要等到蔣議員出黎派俾我先走

食窮民賤聯

大家都要去拎，啲老人家攞唔到你知會點啦

一萬盒咁少，一定要全家總動員一人拎一盒

sd去屋企大group廣傳

已經出發排緊隊
大家唔好同我爭

拎唔到既要賴地發爛咋

同感

死廢老 再噪call 防暴

然後

民意逆轉

少數派做到野

被識穿了

屌你老母民建聯收埋咁多

我即刻排隊

去排隊

推 聽日去拎

推呀

一齊排隊

唔夠就私了

屋企人岩岩好興奮同我講民建聯派口罩

5好丫

有冇搞錯呀，收埋咁多口罩但唔派俾我哋啲市民？
之前仲叫晒全家投佢哋
唉，後悔

假㗎...
呃啲廢老㗎

咁好，我今晚就去排隊先

到時拎唔到，大家識做啦

做戲要做全套，真係有得派，派比頭十個排隊既，之後全部冇，一定更加唔滿意

蒸過?

wow ... 推上熱門 ！

蒸過未？
未蒸嘅點用

排唔到實有人破壞

Agger

啊爺搶埋搶埋同呃左日本咁多
咪分啲比少數派

全部都係元秋蒸完既二手口罩

撥下火先

民建聯果然真誠為香港

帶晒全家去排

呢藍絲都幾好呃喎

有無D後生,又靚的藍絲? 等我同佢講性交可免肺炎

呢個時間唔好玩啦！究竟真定假架？

多謝晒啊DLLM

食窮民建聯是常識吧

好似話假既 屋企人打左去問

send咗俾老母

佢好撚醒
睇死可以咁早排隊嘅全部都係廢老
各位識做啦

係咪即叫即蒸

真架on9,政府又想抄澳門

精過

好明顯係啦， 班人無得做區議員林奠都出黎道歉

就知林奠課罩俾佢地派啦

假嫁

推左先

我睇住佢親手蒸架

Now 先講完民賤聯有5萬個派, 我仲以為係真

假㗎
[/member]真㗎，靜靜哋知算[/member]

唔反民建聯啦，Ann姐我偶像

一陣唔訓 拎凳仔去排隊

喂屌，加密失敗嘅
仆街了，益晒班藍屍

唔好推

清算師 一陣講左 唔意外

聽日準備凌晨去霸定位，拿到口罩實fatfat

後生應該唔派
留番比廢老

次次都係咁

狗屋都有得派
要叫晒啲親戚朋友去排隊了
係咪話支那人憑證有得拎兩盒
屌佢老母民賤聯

湖北黎都用？

有著數要盡攞！！
依家出門口落街排先

我無晒口罩喇！多謝民建聯

出現好多藍絲話係假新聞
想少D人去排隊 居心可測

成班造謠撚

...
[突發] 民建聯派口罩！

送畀我都唔敢戴

真
想少啲人排隊就出狗招話流料
好無恥

Ann姐真係偉大既天使

你有無打去問呀師兄

等睇雷聲大雨點小

有都話冇啦，民建聯有幾蠱惑你知啦
唔想益後生仔咋

係咪好撚好玩?

拉 要早過啲藍絲去拎晒佢

去拎左先
自己唔用都唔益廢老

Share出去

湖北制

屌
有冇人知大埔支部邊到排？

排左先，唔蝕底

大家要煽動一下班廢老，等佢地比警犬查/拉

仇b日日派啦

真，send畀藍絲

樓主分化撚
咁咪即係幫佢地宣傳

黃大仙支部地址係邊?
極需要口罩, 明天早上要同藍絲搶

今晚要開始排喇

難分真與假

清蒸先可以保持到口罩原有既鮮味 巴打識食

如果近附近手足，口罩照拎。
唔好蝕俾藍絲

樓主5毛黎
間接幫佢地宣傳

我屋企個藍絲話係假.

咁都有
派下口罩當做野

pppp

真係有咁多人信？ 白痴多到呢⋯⋯革命點會成功？

一齊去，搶唔到就扮藍絲屌佢地

誠哥搜刮全球都係4600盒
哩一萬盒唔係政府幫手乜都得

唔信果啲唔好去

依家出發去排隊了

MIC 武漢 MFD : 31/12/2019?

真的

集結全部人去攞

我隔離個阿嬸話3點落去排隊

我依家訓陣先
兩點半起身落去排 唔好同我爭

如果係假，傳俾藍絲 group, 叫佢地去排

全部連登仔出動!

一齊去拎拉, 拎完有淨俾手足,
前題要啲口罩唔係大陸二手野喎

蒸過嘅不了

攞咗先算！唔益俾藍絲！

依家就叫晒一定大細去排 廢是比藍絲廢佬搶晒

笑撚死

拎左先 到時朋友要都可以分俾佢地

連登仔，係時候出動！！！

要早啲去排

政府之前咪話有3個月量俾醫護嘅~
之後又改口話唔夠3個月~
佢哋啲口罩邊度來呢唔知~

警告你地唔好話俾班藍絲知

琴日屋企樓下已經有個民建聯喺度派

其實我覺得政府已經分配好哂幾百萬個口罩俾瑭反民主派去派
口罩用嚟爭取佢哋立法會選票嘅政治工具

有無詳細地址

如果唔夠派又有藉口可以裝修了

我又去

據聞，民建聯首批取得五萬個，亦只敢低調讓支部自行派發，擔心供不應求反惹民憤。

民建聯收埋比自己友都唔益藍屍

會唔會係武漢個種一戴就穿既口罩

好

蒸過架

Share

湖北口罩多謝哂

咪撚揚啦屌

佢蒸完再拎出嚟派？

唔講清楚咩口罩好易出事

都係少數派好波

留名等睇俾廢老衝擊

區議會俾柒婆煽一鑊金 梗係要做返啲嘢

已po上家庭廢老gp

去拎

推比多 d 人知

我屋企個藍絲gp真係傳緊
快啲攞啦

黃絲都要去攞，攞完再鼓譟，點解得咁少

我屋企個藍絲gp傳係流料喎

一直無咗咁撚耐，今朝李慧琼先屌完政府，而家話攞一萬盒出黎派??
你話無陰謀我都唔撚信

係咪懲教署整嘅口罩
又公器私用啊？

一齊排隊搶啦

比NOW踢爆左有幾萬個收埋唔比市民, 點對得住佢啲支持者

一萬盒，點拎到咁多
應該要幾億

心水清，內部消息黎唔知邊個爆響口佢先話fake,實際上就如常……

各區事務處

咁快蒸好一萬盒口罩~

快D share 俾身邊D 廢老藍屍

攞啦喂

後悔冇投到民建聯

嚟緊真係有

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

佢派啲蒸過100%架，希望用完身體健康啦

真
堅news黎
想先派俾啲黨友 好仆街
好彩now踢爆左 一陣凌晨去排

藍絲全部去

多謝民建聯，準備緊飛的去排。

拎咗睇下咩料先啦
分分鐘薄撚過a4紙
大家應該知道
任何嘢由民賤聯做都會柒一半
仲要有埋元秋喺到
衰撚硬

又派湖北製口罩？

01都有報

支持環保，支持清蒸

決定變藍了

打定預防針
實有藍絲叫黃絲唔好去拎
黃絲應搶佔先機

有人排緊

堅到手足都fake埋

大陸啲針筒係重用
何況口罩?

一日藍絲系列

柒婆嫌病毒傳得慢

而家落去排

周街都無口罩買 就係你班仆街收埋一萬盒

呃人嘅最高境界就係連自己都呃埋

口罩照攞，投票呢就⋯⋯

NOW話5萬喎, 仲有4萬個去咗邊?

快啲幫手推post啦

快 d 些牙俾有需要嘅藍絲

收到風 抽起左 捐俾警察

個一萬盒係咪啱啱出爐個啲，想要有燒賣味既

推呀，口罩呀！搶呀！

正，咩質素心中有數啦
咪又係支那廢老中招

唔知有無聽錯, 好似cctvb有報禮義廉派口罩
唔好屌我, 喺房打機, 屋企個廢老睇緊cctvb

屌，我以為真係有得派

派罩罩住大家，關就照開

哇，二手蒸過嘅點用呀

now 話有5萬個架, 依家擺明收埋益自己友啦

推左先講

now話有5萬

好多人信

最高境界係連自己都信

藍絲好出門排隊啦

我而家出去排， 咪撚益啲藍絲

黃絲應該要攞埋一份，等啲藍屍廢老冇得攞

一齊去排先

現場加開清蒸口罩工作坊

正

民建聯出賣街坊聽日就去排到民建聯攞返五萬口罩出嚟派為止

成盒清蒸口罩

快啲去排，唔好比班廢老拎到

唔係話佢地啲口罩湖北做既咩？

傻豬, 去排左先, 攞到帶住口罩留名睇廢老s發爛大打出手

正啊

一定係政府貨啦
起天橋都係通知民建聯先 民建聯就成功爭取

出門口排左先

搜刮完收收埋埋

結果就湖北貨

拎完俾黃營派

逝死不受民賤聯恩惠

哇屌 估唔到 禁好死 叫屋企人排啦咁

其實睇新聞好似職工盟買揾佢地幫手派，但又做到好似全程佢地出錢出力咁

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

做一日藍 口罩照拎人照屌

唔好派啦 免費就搶啦 ，玩返有鬼搞事呢招

醒喎

不要怕被請客，心安理得地被請客

狗衝啦
食窮民建聯唔代表民意逆轉

得罪講句今日先轉黃個腦冇得救
對抗爭唔會有貢獻
由佢轉返藍

now話有，佢唔派，仲唔搵藍絲call馬去拎

攞唔到即鬧民賤聯

屌佢老母，會唔會嗰啲口罩就係仆街政府之前收埋嗰啲

罩照攞
意唔逆

要幾點排？😷

一陣6點起身排

真嘅
Fc了
親眼見到已運到各區辦事處

會唔會好多人排?
如果有手足攞到影上黎睇下

對家又跟風

真係有口罩？

得幾度有得派.
CUT咗啲地址,再傳比藍絲廢老9衝去啲支部撲空啦 (其實可能唔CUT佢哋都會9衝)

有無蒸過?

我已經排緊
要轉藍了

哇 即刻轉發各大平台 益下班親藍戚友

我要全香港人都去排隊

黃營 needs to do something, at least symbolic but useful.

拉

有口罩搶左先

做咩講出來

黨產物資駛撚客氣，攞完吐啖口水，再叫五大素求，缺一不可，唔通收返

1盒5個，Now話得5萬個ja

今次舉五星旗，黑警廢老吹你唔脤

一齊搶

廢老港豬:邊個政黨派得最多,我立法會就投邊個!

派武漢制口罩定返蒸口罩？

製造病毒瘟藏
一千幾百人企埋一齊
而且99%都係高危藍屍病患癈老

諗到都興奮

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉